文宣-英文勁既入來

想同外國youtuber(例如就快一億subscriber果個呢）講香港既事，叫佢地參加#eyeforhk 幫手向世界宣傳，雖然人地未必睬我地，但文宣零成本，一試無妨

英文有限公司既我盡左力啦求勁人幫手謄文

May I bring to your attention about what’s happening in Hong Kong.
It all started on 9th Jun, when nearly 1 million Hongkongers stood up and protest against the government’s extradiction to China law. Since then, we HKers was protesting in every way, peaceful as the Lennon wall, Baltic way, or aggressive as fighting with bricks and fire(well that’s a small one). We even had 2 million people joining a demonstration the next week. Yet the government still gave no shit, and the SO CALLED police was caught abusing their power and used excessive force to deal with the crowd.

They shoot tear gas in residential areas, arresting innocent people and torture them behind (and also IN FRONT OF) the camera. Three protesters were shoot in their eyes with rubber bullet and bean bag rounds, causing one girl blind forever. There were gangsters attacking civilians with knife, but what the police did was to turn a blind eye and walk away. Female protesters was sexually assulted inside the police station including getting a body search NAKED with the door open, and around twenty male police stood there and watch. They called the protesters “COCKROACHES”... and we don’t even know if they are real police or not, coz they don’t show their warrant cards.
These are only a tip of the iceberg. You name it, they surely had done it.

We are facing humanitarian disaster. Please I beg you to stand with Hong Kong for our fight for justice, democracy and freedom. May i sincerely invite you to participate in a campaign called “#eyeforhk”? You can show your support to HK by covering your right eye with your hand, then upload the photo to instagram with #eyeforhk. I don’t know if that makes a difference at the end, but just hope to arouse international awareness and we HKers definitely needs support . Thanks for reading all these stuff. God bless you, and may God bless us too.
Last but not least, Hong Kong is not China.

P.S. If you would love to, please do #eyeforhk on twitter and reddit too!

May I draw your attention to what is happening in Hong Kong.
It all started on 9th June, when nearly 1 million Hongkongers stood up and protested against the government’s extradition bill. Since then, we Hong kongers were protesting in every way, as peaceful as the Lennon wall, the Hong Kong version of the Baltic way, or as aggressive as fighting with bricks and fire, which was in a small scale. We even had 2 million people joining a demonstration on 16th June. Yet the government still gave no response, and the so-called police were caught abusing their power and using excessive force in the name of controllingthe crowd.

They shot tear gas in residential areas, arrested innocent people and tortured them behind (and also in front of) the camera. Three protesters were shot in their eyes with rubber bullets and bean bag rounds, causing the loss of sight of one girl forever. There were gangsters attacking civilians with knives, but what the police did was to turn a blind eye and walk away. Female protesters were sexually assulted inside the police station including getting a body search naked when the door was open, and around twenty male police stood there and watched the scene. They called the protesters “cockroaches”... and we do not even know if they are real police or not, as they don’t show their warrant cards.
These are only a tip of the iceberg. You name it, they surely have done it.

We are facing humanitarian disaster. I beg you to stand with Hong Kong for our fight for justice, democracy and freedom. May I sincerely invite you to participate in a campaign called “#eyeforhk”? You can show your support to Hong Kong by covering your right eye with your hand, and uploading the photo onto Instagram with #eyeforhk. I do not know if that makes a difference in the end, but I just hope to arouse international awareness and we Hong Kongers definitely need support . Thanks for reading the whole text. God bless you, and may God bless us too.
Last but not least, Hong Kong is not China.

P.S. If you would love to, please do #eyeforhk on Twitter and Reddit too!

盡量冇改原意，只改grammar同tone
利申：教畜，第一次喺度回覆，請各位巴打多多指教

感謝

可否借轉

隨便

May I draw your attention to what is happening in Hong Kong.

It all started on 9th June, when nearly 1 million Hongkongers stood up and protested against the government’s extradition bill. Since then, we’ve been protesting in every way – through peaceful means such as putting up Lennon Walls, making a human chain in the Hong Kong version of the Baltic way, and aggressive ones such as fighting with bricks and fire on a smaller scale. We even had 2 million people joining a demonstration on 16th June. Yet the government still gives no response, and the so-called police are abusing their power and using excessive force in the name of crowd control.

Police have fired gratuitous amounts of tear gas in residential areas, arrested innocent people and tortured them behind (and also in front of) the camera. Three protesters were shot in their eyes with rubber bullets and bean bag rounds, causing one first-aider to permanently lose her sight in one eye. There were gangsters attacking civilians with knives, but what the police did was to turn a blind eye and walk away. Female protesters were sexually assaulted inside the police station including being strip searched with the door open, and around twenty male officers watching. Police have called the protesters “cockroaches”, and because they don’t show their warrant cards we don’t even know if they are real police or not.
All this is just the tip of the iceberg.

We are facing a humanitarian disaster. I beg you to stand with Hong Kong for our fight for justice, democracy and freedom. May I sincerely invite you to participate in a campaign called “#eyeforhk”? You can show your support to Hong Kong by covering your right eye with your hand, and uploading the photo onto Instagram with #eyeforhk. I don’t know if it will make a difference in the end, but I just hope to raise international awareness and we Hongkongers definitely need support . Thanks for reading the whole text. God bless you, and may God bless us too.
Last but not least, Hong Kong is not China.

P.S. If you would love to, please do #eyeforhk on Twitter and Reddit too!